{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테이블포포"
    },
    "text": "テーブルポはソウル市瑞草区盤浦洞に位置するイタリア料理店です。 この飲食店は地下鉄9号線新盤浦駅4番出口盤浦総合運動場の向かい側にありアクセスが容易です。 また、専用駐車場はありませんが、バレーパーキングサービスをご利用いただけます。 この飲食店は忠清南道泰安の風景に合わせて育った農産物を使用してイタリア料理を提供しています。 これにより、テーブルポはミシュランガイドソウル2022にランクインしました。 代表メニューにはランチコースとディナーコースがあり、ディナーコースには様々な料理が含まれています。 ディナーコースにはコプチャン海苔巻き天ぷら、コウイカ、アスパラガス、シマアジカルパッチョ、伊勢海老焼き、ムール貝、アサリ、鳥貝を添えたオイルソーススパゲッティ、天然エイプリ焼きと一緒にメイン料理のイベリコ 、羊カルビ 、韓牛ロースの中から一つを選ぶことができます。 デザートには本日のデザートとコーヒーまたは蓮の葉茶が提供されます。 すべての料理は、直接農業を行った環境にやさしいローカルフード旬のコースとして楽しめます。 さらに、テーブルポポ周辺にはヘミングウェイ道、ソリプール公園、モンマルト公園があり、食事の前後に散歩するのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "テーブルポはどこに位置していますか？",
            "answer": "テーブルポはソウル市瑞草区盤浦洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テーブルポはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "テーブルポは地下鉄9号線新盤浦駅4番出口盤浦総合運動場の向かい側に位置しており、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "テーブルポには専用駐車場はありますか？",
            "answer": "テーブルポには専用駐車場はありませんが、バレーパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テーブルポの料理にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "テーブルポの料理は忠清南道泰安の風景に合わせて育った農産物を使用しており、イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "テーブルポはミシュランガイドソウル2022に何位にランクインしましたか？",
            "answer": "テーブルポはミシュランガイドソウル2022にランクインしました。"
        },
        {
            "question": "テーブルポの代表メニューには何がありますか？",
            "answer": "テーブルポの代表メニューにはランチコースとディナーコースがあります。"
        },
        {
            "question": "テーブルポのディナーコースにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "テーブルポのディナーコースにはコプチャン海苔巻き天ぷら、コウイカ、アスパラガス、シマアジカルパッチョ、伊勢海老焼き、ムール貝、アサリ、鳥貝を添えたオイルソーススパゲッティ、天然エイプリ焼きと一緒にメイン料理のイベリコ、羊カルビ、韓牛ロースの中から一つを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "テーブルポのデザートには何がありますか？",
            "answer": "テーブルポのデザートには本日のデザートとコーヒーまたは蓮の葉茶が提供されます。"
        },
        {
            "question": "テーブルポ周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "テーブルポ周辺にはヘミングウェイ道、ソリプール公園、モンマルト公園があります。"
        },
        {
            "question": "テーブルポ周辺で散歩するには最適な場所はどこですか？",
            "answer": "テーブルポ周辺で散歩するにはヘミングウェイ道、ソリプール公園、モンマルト公園が最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 540
    }
}